抽四隻IPO四隻都唔中

200蚊手續費
可以去四次光榮了

用致富 0 手續費 又係唔中
你要收手續費 又係唔中

我都係抽乜都唔中...